收錢論反擊方法

講左收錢講左4 5個月 點解仲未拉到個金主呀 popo 點做野架 比d 效率得唔得

最好笑係連d popo 都咁講
可以即刻覆返佢地 拉到個金主未呀